南韓74歲老翁因追求30來歲女士不成 竟直接拿出鹽酸潑人

老牛吃嫩草吃不到，竟然惱羞成怒！南韓1名74歲的老翁，因為追求30來歲輕熟女不成，竟在餐廳裡拿出鹽酸潑人，雖然女方驚險逃過一劫，但現場的顧客和員工遭到波及。

據《韓聯社》報導，該名老翁12日前往南韓首爾市道峰區的一家餐館等候，輕熟女則於晚間6時30分許赴約，期間老翁竟拿出鹽酸潑灑，結果反而沾到自己的臉龐，還濺到1名顧客和1名員工的手腳。

據了解，老翁這幾個月一直苦苦追求女方，希望能夠和她交往，道峰警察局在申請逮捕令後，於今天（14日）將老翁逮捕歸案。

連登仔

韓國不意外

條女唔受媾，係雞

應該係當個伯伯係兵係atm

餐廳入面會有鹽酸
即係佢攞埋支野去，一唔受溝就淋落去

連登伯

on吧

（五十年後連登仔。。。）